一人一句人生金句

人求我易 我求人難

到不同不相為謀

帽唔怕戴 最緊要除得快